係拉巴大聲講野既人 你地生仔無屎忽☺️

😀

同意請正評

當面叫佢地收聲

希望佢地快d死

再祝佢地出街比車撞